陳雲：我嚇到政府縮沙。 各位見到陳雲貼文的威力吧？

陳雲：今早聽說政府要嚴厲防疫，我寫了中英文貼文，並且傳播了德國老教授的youtube，結果，政府縮沙。否認了。我今日特別早起，勤力寫了中英文貼文，嚇到政府縮沙。
各位見到陳雲貼文的威力吧？

癡線佬